仆街林奠又吹水

個仆街正苦係咁關心我地健康既一撚早封左關la
而家延遲選舉 話關心我地健康 你肯封 大撚把人仲健康
一早作好曬劇本 仲以為d 市民好似你咁on9 唔知你籠野咩
其實拋開政見 唔好講奶唔奶共 唔好講佢點鼓勵警暴 都唔好講佢整撚埋d 垃圾仆街條例 個正苦真係冇腦個wor 佢地作為一個都叫做專業人士 可唔可以用番個腦 唔好用屎忽諗野

sorry for 1999